樓下人龍開始減少....今鋪再唔投票真係會輸

人龍再少落去..... 種票旅遊巴好快就會出現
你投左票未呀?
叫左朋友老母投票未呀?
記唔記得琴日apple A1 我真係驚會變成咁呀
未投既 快d去投
投左既幫手叫人投票

注意事項:
排隊時保持冷靜 高EQ popo要查ID card就由佢查 今日目標只有一個 就係投票!

隊伍只有一條 選舉主任無權作出任何分流 除非係有特別需要或者殘障人士先有優先，65歲以上都無得打尖架!

留意票站職員有無將你個名劃線
一定一定要見住佢劃線先好拎選票 否則你既ID可能會比人拎去種票

拎到選票檢查清楚有無破損， 有少少爛少少巢 都一定要叫佢換一張畀你! 否則你嘅選票成為廢票!

記得cup完要吹乾張選票先可以對摺架!

同埋記得叫埋老豆老母 隔離左右快d去投票，黃既就叫佢即刻去
藍既就同佢講你投票排左3個鐘啦